［換票］跪求海洋公園門票換其他日子

小弟買左六張飛同人去

有兩個人唔得閒

買左21號

求換 23號或之後

有意dm我 感謝！！！

要六個人都換廿三號之後？

係 或者你有幾多張

我可以換住先

見你講得唔清楚
幫大家問定先啫
飛起嗰兩條友應該會易過換飛

唔會啦 本身大家都熟

幫推

21號都去